其實老人家正正要企多啲

老人家之所以關節退化，肌肉冇力，就係退休後用得太少，都唔明點解社會要鼓吹讓座，根本就害緊人，物理治療貴一貴佢地又唔係個個有錢俾，何況物理治療咪一樣幫你郁多啲，只要程度溫和，鼓勵佢地用下啲肌肉先係治本減漫退化

我見有啲九十歲都仲識拎住支拐杖自己行路，有啲仲行得冇癱到但成日想坐輪椅

如果有啲人喺搭車呢個環境真係企唔穩係咪都要畀佢哋喺安全情況下鍛煉?